# sr03_devoir1

# serveur

- création d'utilisateurs pour chaques nouvelles connections : thread de connection 
- a chaque connection : ajout dans la liste des utilisateurs
- quand un message est reçu : envoie à tous les utilisateurs

### objet User 
- username
- socket de connection

# client 

- objets de thread pour l'écoute de messages
- envoie de message au serveur 




